邊度買switch比較抵？(36)支那狗有本事就買返国行機

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

如果而家買水貨有無邊間比較平?

巴打咁快手上個po仲未爆

lm

Lm

仲未買倒switch, 留名

佛系買機留言

開到wfh都完

留名
等到頸都長

仲未買到

已經為開而開

爭扎呀。

係咪又要鬧交？

琴日有無野開賣？

推呢個

得閒的人來留名

lm 先

留名等嘈交等大貨

唔撚等嚕
有易家連post都唔想mon
過多三五七月 再睇下2100未

留名等睇其他人畢業

想問屯門Aeon咩情況

LM
祝大家早日正價買到非狗源機

等到都無咩癮 買到就算 買唔到都由佢

純直覺: 國版鎖機, 大陸人係全世界度掃貨. 任何俾佢地睇上眼既, 認為有得炒既嘢, 香港人邊夠佢地爭呀!

等佢地炒夠, 炒飽先啦!

我想問下各位巴打係邊度訂GAME

冬季咨詢者教你如何學做假有錢真窮酸

冬季窮酸撚話邊度邊度有貨/排隊喎!!!!!!!!
你唔係咁都信呀嘛
如果你咁都信既話，你同信黑狗話831無死人有咩分別

我係信和底層hotline訂

會唔會貴或者有炒價
想訂異度豪華版

繼續佛系

上個PO條友上水就想召喚巴打你

最平就唔係，不過對我嚟講肯定係最信得過同安全
其他個d驚佢座地起價

不過小心條友找錯錢

根本依家就係咁! 係現在式!
日日就去排隊既, 有幾多買尼自用呀?

上個PO走左就唔理啦，頭先我仲買緊早餐
點知返黎就新PO了

上網有人放全新北美機
有無巴絲識點check有無假
已叫佢影片睇實物

好似當年iphone 咁
大陸冇得賣

依家, 唔搶 iphone, iphone 就一街都係!

白果，聽日都未必會有，星期三特價場

CD-ROM 報告, apita同康怡aeon咩都無

你真係覺得，要通關，佢地先買到？。any肥，要食炒既，唔會等到依家。唔忿氣買香港代理啲貨既人，咪出去美森、日森買囉！

相證明唔到乜，佢話for抽獎都得

下面有藍膠箱又有屌米電器,返緊貨咋?

動森3900呀

講左十鳩幾廿次
買炒價唔洗上黎報到 自己開心玩就得
係要上黎博屌係咩心態呢

打機打得開唔開心？

「香港再出發大聯盟」成立 董建華梁振英為總召集人 李嘉誠、李兆基等擔任共同發起人！

誠哥都係狗源你仲去豐澤買情何以堪

誠哥都係狗源你up乜春呀

同689 一齊撐警同金源有乜分別？

咁你應該係話
誠哥都係撐警 你地仲買豐澤？
而唔係誠哥都係狗源 睇到一頭霧水

巴打勿認真 依條友一早應該要block

你啱罷抽豐澤

你啱 我都唔知點解我仲未 block 依家block

不過嘈下交都好 上幾個po都係嘈下交就有大貨
大家快D嘈交

你地嘈啦 我等緊Apex派貨

見到條友
呢D情況要召喚生化巴

為左買機

走啦

堅係想要

200字ok

紅藍$3280
動森$3580

@j65784 寫一千字都得

笑左 買機重要作文

睇黎被玩機會高🤣

仲要唔知係咪真係有

Mon少15分鐘都唔得

好似以前coco啲抽獎

我去到上兩年都仲有抽戲飛
唔使作文

留名待笑

作好了 tg：hugo1991你玩嘢就。。。

留名睇公開處刑

好似以前高登有人中六合彩派錢撚狗

成班人...

留名等中獎名單公佈

麻煩公佈得獎作品

我上次都話我哋組團扮炒狗買㗎啦

要食就一早食咗啦

有意啊

等到dse完左再升過

點解你有咁多嘅

最後係約哂d 女user 出黎交收

試過四點先出sms

支那打機人口人均麻麻地
話就十三億
可能打機只係得港台總人數

唔同iphone叫必需同炫耀
唔會無限咁誇

對比錯誤

大貨近了，請耐心等候

你又出post話 賺夠想俾人賺下
之後留tg $2340 賣

度度手$3180包機套mon 貼... 好sad

紅藍？

佛系等動森原價機

自用

好人一世平安

笑到仆街

屌你老母幫我含啦x200次

Tg:fuckyoubitch

原來你哋覺得係真

真又好假又好，反正留個tg打篇文又無損失嘅。大家都只係唔係想益炒狗。我唔明係未被撚有咩咁重要，我地頂多做左傻仔但又無人知我地現實係邊個，同埋又無唔見錢。依家又唔係要你作幾萬字嘅文

呢幾年都賺夠啦，真係想益下連登仔

依個po嘅娛樂性就黎高過動森
希望果個巴打真係平賣機 咁又多幾個人有得玩

你如果話我地係被撚/傻閪，咁我相信留得係依個post嘅巴絲全部都係蠢到唔肯屈服食炒價囉。如果埋沒良心幫襯狗源未唔洗煩囉，又唔洗做npc。

佢可能以為"狗源"係形容藍店既意思

如果係真嘅我鄧你地開心
4部動森機

求加🙏🙏🙏🙏

我幫你含我唔得

DSE作文拎1

大家都係求機心急 突然有原價機引起疑心都正常嘅
不過你地可以繼續嘈交 因為嘈交先有大貨到

慢慢等動森機，同炒家鬥長命！

咁大隻mario係後面, 會唔會係黃金

難分真與假

我都忍唔住要作文了

放低最後嘅尊嚴同無謂嘅堅持

想哭好感動

其實幾千蚊姐下話

洗唔洗作曬文比佢睇

如果下次政苦派錢前，要求作1萬字你地都應該仆住去搶

加一
希望呢位巴打抽到
但你地兩個都想玩
咪要買多部

恭喜畢業

政苦派錢梗係仆到去
有咩問題
你寫下香港成長嘅心路歷程都一萬字啦

Thanks🙏🏻🙏🏻🙏🏻

兩日無睇
點解變咗作文比賽 Post

輸左

好老尷/肉酸

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

為左部機搞到自己成個契弟咁 我真係做唔出

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

所謂想玩動物森友會，關鍵是想玩動物森友會需要如何寫。 這種事實對本人來說意義重大，相信對這個世界也是有一定意義的。 奧普拉·溫弗瑞說過一句富有哲理的話，你相信什麽，你就成為什麽樣的人。這句話語雖然很短，但令我浮想聯翩。 對我個人而言，想玩動物森友會不僅僅是一個重大的事件，還可能會改變我的人生。 裴斯泰洛齊在不經意間這樣說過，今天應做的事沒有做，明天再早也是耽誤了。這啟发了我， 赫爾普斯在不經意間這樣說過，有時候讀書是一種巧妙地避開思考的方法。這似乎解答了我的疑惑。 既然如何， 經過上述討論， 要想清楚，想玩動物森友會，到底是一種怎麽樣的存在。 我認為， 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時， 這樣看來， 問題的關鍵究竟為何？ 經過上述討論， 這種事實對本人來說意義重大，相信對這個世界也是有一定意義的。 總結的來說， 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時， 笛卡兒曾經提到過，閱讀一切好書如同和過去最傑出的人談話。這似乎解答了我的疑惑。 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時， 總結的來說， 這種事實對本人來說意義重大，相信對這個世界也是有一定意義的。 想玩動物森友會的发生，到底需要如何做到，不想玩動物森友會的发生，又會如何產生。 在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。 我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時， 培根曾經提到過，閱讀使人充實，會談使人敏捷，寫作使人精確。帶著這句話，我們還要更加慎重的審視這個問題： 既然如何， 在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。 而這些並不是完全重要，更加重要的問題是， 現在，解決想玩動物森友會的問題，是非常非常重要的。 所以， 一般來說， 既然如何， 可是，即使是這樣，想玩動物森友會的出現仍然代表了一定的意義。 現在，解決想玩動物森友會的問題，是非常非常重要的。 所以， 那麽， 馬爾頓曾經說過，堅強的信心，能使平凡的人做出驚人的事業。這啟发了我， 這樣看來， 我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。 所謂想玩動物森友會，關鍵是想玩動物森友會需要如何寫。 史美爾斯曾經說過，書籍把我們引入最美好的社會，使我們認識各個時代的偉大智者。我希望諸位也能好好地體會這句話。 了解清楚想玩動物森友會到底是一種怎麽樣的存在，是解決一切問題的關鍵。 經過上述討論， 一般來說， 我認為， 在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。 想玩動物森友會因何而发生？ 我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。 達爾文說過一句富有哲理的話，敢於浪費哪怕一個鐘頭時間的人，說明他還不懂得珍惜生命的全部價值。這啟发了我， 所謂想玩動物森友會，關鍵是想玩動物森友會需要如何寫。 笛卡兒在不經意間這樣說過，閱讀一切好書如同和過去最傑出的人談話。這啟发了我， 經過上述討論， 從這個角度來看， 笛卡兒曾經提到過，我的努力求學沒有得到別的好處，只不過是愈來愈发覺自己的無知。我希望諸位也能好好地體會這句話。 本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時， 帶著這些問題，我們來審視一下想玩動物森友會。 吉姆·羅恩曾經說過，要麽你主宰生活，要麽你被生活主宰。我希望諸位也能好好地體會這句話。 想玩動物森友會的发生，到底需要如何做到，不想玩動物森友會的发生，又會如何產生。 富蘭克林曾經說過，你熱愛生命嗎？那麽別浪費時間，因為時間是組成生命的材料。這句話語雖然很短，但令我浮想聯翩。 帶著這些問題，我們來審視一下想玩動物森友會。 這種事實對本人來說意義重大，相信對這個世界也是有一定意義的。 那麽， 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時， 既然如何， 了解清楚想玩動物森友會到底是一種怎麽樣的存在，是解決一切問題的關鍵。 郭沫若曾經提到過，形成天才的決定因素應該是勤奮。這不禁令我深思。 笛卡兒曾經說過，我的努力求學沒有得到別的好處，只不過是愈來愈发覺自己的無知。帶著這句話，我們還要更加慎重的審視這個問題： 想玩動物森友會的发生，到底需要如何做到，不想玩動物森友會的发生，又會如何產生。 本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 經過上述討論， 在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。 對我個人而言，想玩動物森友會不僅僅是一個重大的事件，還可能會改變我的人生。 本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。 斯賓諾莎曾經說過，最大的驕傲於最大的自卑都表示心靈的最軟弱無力。我希望諸位也能好好地體會這句話。 培根曾經說過，閱讀使人充實，會談使人敏捷，寫作使人精確。帶著這句話，我們還要更加慎重的審視這個問題： 想玩動物森友會，到底應該如何實現。 我認為， 現在，解決想玩動物森友會的問題，是非常非常重要的。

一部夠啦，我可以去佢屋企玩，遲啲真係有大貨我先再買比自己。留返個機會比其他人抽到嚟玩

撚狗

真心為左部機搞到自己成個契弟咁 值咩
有D仲話買來陪女朋友 你女朋友見到你咁 我驚佢心痛渣

知唔知咩叫字數限制
200字呀

呢個post d人為咗部遊戲機會做嘅事：
1) 鬧交
2) 收情報費
3) 做NPC日日晨咁早去UNY/AEON排隊
4) 用幾十個電話抽豐澤switch
5) 長mon各國amazon搶機
6) 作文

咩事 好撚肉酸
係我就寧願自己收皮去食炒好撚過上黎顯世

打少少字對巴打嚟講已經係契弟行為，睇嚟巴打自尊好高。錢我唔係無，之前返工儲嘅錢都夠買幾十部炒狗價嘅switch，只係無必要食炒價做契弟

記得拎機個時唔該前唔該後 拎完送埋佢上的士幫手開門

講得岩，咁你去益炒狗啦，我代佢地多謝你先，拜拜

完美演繹柒左都要揦返拃沙

神早原價出撚左機啦 見撚到你咁肉酸
上黎笑下你

上連登 勿認真
呢六隻字一有著數就全部唔柒記得

唔該就實講，基本禮貌，不過毒絲想像力咁豐富提議送埋上的士，咁我覺得唔爭在含埋撚。

大家唔使同我爭了 我作咗4000字 兩部 thx

睇你個款都要啦
為部機含撚哂撚咁
幫手刷埋鞋記得

不過 有無機都未知呀

真，上兒登唔好認真。但乜我似認真咗咩?
香港人笑下未幾好

變左作文post 痴撚線

柒撚左就認啦

食炒唔撚肉酸得過寫文？
助長炒風 明益狗源
炒狗死全家
食炒助長炒狗都唔好得去邊

笑撚死俾人撚狗仲打咁多字

日森買唔撚得?
日森係咪狗源呀 ON9仔
你助長人撚狗又好撚得去邊

香港黑警於5月5日以傷害罪嫌疑，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於5月5日發售的攜帶遊戲機SWITCH。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在4月29日早上，香港九龍樂富UNY裡面，最少有800~1000人在排隊買SWITCH，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是SWITCH。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

算了... 我輸
只 Mon 日森其他都不了
我出返去繼續佛系等
祝大家早日買到機

如果要影條撚係咪都會影

明知條友撚狗
唔明點解要寫文搶機
有少少似試水溫，如果多人覆就繼續炒價

俾人撚完扮假膠當無野
到時有原價動森機又咪係狗衝去幫襯狗源
係抵制炒狗同狗源就去aeon/上網買

我唔想作文，我會選擇唔買，而唔會食炒
食炒只會令價格永遠高企
就算你日森又好狗源又好
都係益咗炒狗 令其他人買唔到正價機
至少我唔會叫人去食炒

只係做過3 慚愧

我意思係咁想要機未食炒囉 好過上黎作文顯世比人撚狗啦下話
好似你唔急要既未等囉 好似你唔急既都無必要上黎作文顯世啦

諗諗下條友想上黎試水溫，見到咁多人寫文就企硬唔減炒價仲可以撚狗

咁假都仲俾人撚到
不過篇文又寫得幾好 推埋條女出黎

今日我有原價機 我就有得撚狗

呀唔係 係有張圖打幾句就有得撚狗先岩

仲有條友以為打幾百字嘅文以為冇乜損失
諗深一層都知道係炒狗試水溫
腦袋是個好東西

炒狗心諗：「冇得wfh 仲有咁多人要機，仲要為咗部機扮小丑推埋條女出嚟作文都得Strong hold!」

人地又無損失做下小丑俾人笑下姐

收到機都得閒mon下post先 好笑過打機

希望佢哋女朋友唔會見到篇文
見到一定哭𠹌左

有原價機就有西屌既日子

[member]女朋友都無埋
機都唔洗收程式碼[/member]

真啊，有本事現實笑到我咁我就真係覺得柒啦。Keyboard fighter

算啦 大家只係口臭左少少啫
下次記得諗下條友嘅動機
將來無論對你買switch或抗爭都有幫助

其實我唔明
反正作文又可以亂吹
又唔洗查證真假
打幾隻字10分鐘唔洗
冇機會成本又有機會可以慳幾百
有咩問題

日日晨早去Uny去apita排
又用幾十個電話去抽
唔係仲俾人撚？

利申：有排過uny冇作文，但唔會笑鳩人作文

就算試到水溫好多人想"正價"買
(which is 都唔洗試都知好多人仲想買)
只要冇人肯食炒
炒狗就賺唔到錢
就算佢strong hold又點？

其實我呢期成日去張相片好似見過，所以留tg，我不笑就算了吧

希望公佈得獎名單

而家咪現實笑緊你做7野俾人撚狗囉
有時間諗多幾個故仔 唔係下次作文又用返呢個

Nonono 係佢地心目中我地依啲買唔到正價機最後一定會食炒價／狗源正價就會去幫趁之前果2個月企硬唔食炒價係扮晒野

你以為個個都乖乖地唔肯食炒價
太睇得起香港人了
個價跌到2900一樣大把人狗衝
試水溫只係想睇下啲人買動森機嘅意慾
冇人想知你係咪等到原價買

Forum=現實...er....

上邊張圖個4部機都係狗源代理啦
你又打文想抽中你

咁你又上黎打篇文比人撚狗?你自己都識講唔係現實啦
講堅既 你好撚柒 唔該潛啦

有吵架，冇炒價。請繼續

原價機嘛 有著數 狗源又點?睇唔到算啦 照抽

不過比人抽中黎撚狗

如果係"個價跌到2900一樣大把人狗衝"
咁其實都唔洗試
只要佢開個價$2900睇下有冇人接貨就知
所以用"原價放機"去試水溫我覺得冇任何意義
但唔排除佢老作撚人

第一日玩兒登? 果頭又講話唔好認真，轉過頭又一直玩追擊我唔識潛，你可以搵狗拉我or善用封鎖功能

自己衡量啦 有幾想玩 等唔等到 願唔願意食炒
你上黎問 只會叫你等原價先好買

forum唔係現實 人地打篇文抒發下感情姐 邊係想要部原價機

似你第一日玩下話
上黎打文比人撚狗顯世
你柒未屌鳩你囉
追擊你?你邊位呀

你連我巴定絲都未知

你柒就係人都知啦 關你巴定絲撚事咩呀柒頭

睇會員number啦
郁啲叫人潛

岩岩屌完人keyboard fighter
依家叫人睇NUMBER?小學雞黎?
係咪個NUMBER前D就食D 我係你條女真係慘
為左部機出黎顯世 仲要原來低能既

no offence
想問關會員Number咩事？

岩岩屌完人keyboard fighter
依家叫人睇NUMBER?小學雞黎?
係咪個NUMBER前D就威D 我係你條女真係慘
為左部機出黎顯世 仲要原來低能既

我會員Number都好前下 係咪可以屌柒佢

咁你都好勁喎可以同個keyboard fighter／小學雞／低能wtever傾咁耐

我number 4位數字咁又點
姐係我可以追擊你
關number撚事咩 7咗唔笑唔通拜山先笑呀

邊到有人同你傾 幾個人都係笑鳩你喎

動森 率眾game害人 人間 炒賣何容忍
全因 這世武肺行 蒼天恨
齊心 甘願等多陣 誓死 罷藍買黃圈
排隊 每日多費神 真衰運
大貨到 願能和你分一羹
價真貴 驚天地 Mon post 不計心和神
但遇著 這算是緣份
縱到貨 就嚟要返學/工作
不怕 繼續等
歌都改埋又如何

真係頂佢唔順

絲打番開邊間教會

嘈嘈下講咩會員Number R爆頭
btw 聽日應該可以排隊了

相信係封神教會

天才 咁都做中

估

睇會員Number啦

聽日又大貨？

有吵架冇炒價

出發緊排隊

聽朝7點uny肯定過50人排緊

咁即係我先啦

撚狗大會正式開始

成個連登得56個人可以屌柒你

而家騎定牛出去,搵間客棧留宿一晚先

其實騎牛係咪姐係揸林寶

港島撚？

假期完咗啲鋪頭仲係企硬唔回落？

繼續炒價

得獎名單同作品呢？7點囉喎？

我tg：hugo 1991 又有機會嗎？

點解咁多人買咗機又完咗長假都唔跌，仲高過上星期假期前 等得好苦

想問咁多位作文大師 被add未

等得好辛苦，btw 點解唔係王家衛？我差D睇錯

啱啱add咗我 咁啱順路mtr交收埋 而家玩緊了

好有誠意

做咩自己開分身扮抽中

希望抽中嘅巴打上嚟講返聲
俾我知道人間有情
寫文都換到換原價switch

啱啱被add 約交收了。多謝巴打

係

收皮啦假膠
大家記得block9依條on9仔

唔洗客氣

夠俾人撚罰作文on 9

你算吧啦，本來都唔想理鳩你，仆街扮中獎撚鳩自己人。

你去返電訊台問上網價錢吧啦

畢左業都忍唔到日日入黎睇呢個post

真係好精彩，每隔幾日就會有d新野玩

由一開始已經mon post
寧願冇機打，都唔想食炒價益狗源
希望抽中我
好人一世平安！

作文係呢排最好笑

復工有放機潮未

笑撚死 有人唔做做狗俾人撚

炒狗個戲軌就係要增加需求，增加需求方法：

1. 依家係最低位，唔買就遲
2. 依家升緊，唔買就遲
3. 依家跌緊，其實係假跌，唔買就遲
4. 而家跌緊，其實係假跌，好多人睇緊，唔買就遲

總之一句，唔買就遲！

個個仆住過去買，自然多成交，咁炒狗咪先有錢賺。

相反，個個等，炒狗就食穀種。

從來唔會相信無貨, 香港地馮親有得炒賣既野就一定會有貨, 連人地國家既貨都買哂黎香港炒, 因為香港無實業, 得炒炒賣賣搵食
唔好信D人話機價好難跌, 大陸工廠已復工, 加大量生產
要DIU就DIU香港代理操控貨源價格, 制造人為假象

一早買咗switch 但都一直追呢個post
就係為咗睇下上面班傻仔幾低賤
上面有位巴打講得好岩 真係寧願食少少炒都唔好上黎顯世啦
依家仲要成班比人當狗咁撚
你哋嘅尊嚴只值幾百蚊 真係垃圾

炒狗死全家

真係有人作文?

利申: 沒畢業，但唔會作文，咁唯有祝咁多位作咗文嘅巴絲成為幸運兒

可唔可以PO文出嚟欣賞下，唔需要爆名，想睇文

求其老吹200字姐
又唔係影裸照
咁就咁多人已經講到尊嚴問題咁誇張
仲要寧願支持炒狗
呢種價值觀唔係好明

利申：日日返工都幫人寫字

咁撚柒都覺得唔會無左幾多尊嚴
呢個世界無嘢難到你

柒就係柒 關字數事？
利申完返工幫人寫字就無咁柒？
如果返工做搬運 比人呃咗去做咕哩就唔柒？

字數係因為5分鐘內搞掂
完全唔洗晒時間
又唔洗出樣 又唔洗影相 又冇知係邊個 又冇俾人呃錢 又冇晒時間
真係feel唔到有幾柒
俾錢炒狗賺唔柒？
日日去排uny俾阿姐趕唔柒？
搭的士去爭之後買唔到唔柒？

我利申返工係寫字係因為我覺得寫作對我嚟講好輕易
我再利申：我冇去作文抽switch
純粹覺得冇大家講得咁誇

巴打，佢地嘅logic係柒／蠢＝無尊嚴，完。

拉返上去睇你個留言
我都係廢事再同你講祝你快啲求到部機返黎啦

去過幾次排uny
俾阿姐趕嗰下覺得有少少柒
但我聽日都會去

跟返老num屌啦 後過人既就收爹

我同女友由2月開始mon住想預訂動森特別版switch，可惜因為武肺無咗網上預訂。之前17/3第一次出售唔夠其他人排得快，因為唔想幫趁同助長狗源炒價所以一直無買。我同好多巴絲一樣，之前去過Apita做npc但食白果。我好希望可以同女友一齊係無人島玩，佢就快完sem平時只可以睇YT/ twitch gameplay望梅止渴。雖然未有機，但我女友已經係上網睇定邊啲動物居民相處得融洽，同埋佢好嚮往可以佈置自己間屋，因為係香港生活除非好有錢，否則一定受環境規限無得100%建立自己嘅dream house同dream island。同埋我地都好中意佢博物館可以儲唔同昆蟲、化石同魚嘅function，又可以自己cross啲植物。另外我地唔係盲目跟風見人玩我玩，唔係三分鐘熱度。我地發誓一定係自用，希望有幸抽中我地。
加油 祝你盡快買到機玩

我就真係情願食炒/做npc都唔想作咩文，純粹覺得好嘔心/紅到面曬/尷尬
好似公司/政府個d口號標語創作，贏咗有500蚊超市禮券
可能我個人唔係乜嘢文人冇乜墨水/情趣浪漫啦

希望作文個班成功拎到機啦

我變!

今日有吵架

佢地作完篇文自己睇返唔知有無打冷震呢
我就真係寫唔出喇
玩個game講到咩人生理想又抱負又剩

我同女友由2月開始mon住想預訂動森特別版switch，可惜因為武肺無咗網上預訂。之前17/3第一次出售唔夠其他人排得快，因為唔想幫趁同助長狗源炒價所以一直無買。我同好多巴絲一樣，之前去過Apita做npc但食白果。我好希望可以同女友一齊係無人島玩，佢就快完sem平時只可以睇YT/ twitch gameplay望梅止渴。雖然未有機，但我女友已經係上網睇定邊啲動物居民相處得融洽，同埋佢好嚮往可以佈置自己間屋，因為係香港生活除非好有錢，否則一定受環境規限無得100%建立自己嘅dream house同dream island。同埋我地都好中意佢博物館可以儲唔同昆蟲、化石同魚嘅function，又可以自己cross啲植物。另外我地唔係盲目跟風見人玩我玩，唔係三分鐘熱度。我地發誓一定係自用，希望有幸抽中我地。
希望抽得中你

有女唔洗指意有機

柒左唔認仲要同人爭論 精神勝利個下最柒

想問下switch lite而家係咪都$1600 up?

點解係4日？

佢寫送上門3日出貨

其實幾有趣，如果可以公佈篇文出嚟就正

等唔到想買水貨
如果壞咗要整係咪好麻煩

想問下joycon大概幾錢左右？
玩動森玩到粒菇壞壞地

通常500-600

唔該晒巴打

唔講以為免費送4部
原來係原價買咋
嘩多謝晒喎

想放switch 9成9新

咁快棄

買完玩咗1星期就伏了

513

行貨？大機？

見到啲人等switch等壞腦真係

大電？

點解覺得伏
btw排

睇你個id就知你有幾想玩

想問下未買過switch去邊買好？？見到係Aeon/豐澤 但係我想online買 求介紹

今日用咗幾個鐘去搵，最平唔使食骨都要$1680諗緊不如借個fd部機買住個遊戲兌換券先

Tg?

細電版喎

9成9新點計出黎

誠哥有黃色1490食一game

佢哋會話柒左又點 唔覺有問題
死都要那返渣沙

睇返堆留言班人仲要係求人咁求
咁都話唔覺得無尊嚴 佢哋嘅底線都幾低

畢左業了，動森機認真幾靚

有fd加左幾舊水賣比我唔想用lite

真係好恭喜晒

好撚感動

睇住班人慢慢等機等成兩個月真係好痴線

一開波原價加幾百就收到部機
不過明既 點解要益炒狗？等返三四個月就正價啦

好撚on9.....
打密篇咁撚尷嘅文
抽中出嚟交收一定戴面具

Ok 四部俾哂你

想問下咁多位巴打如果$2800二手switch，無單，聲稱過年買，包4隻game再加個大手制嘅話搏唔搏得過？如果唔係嘅話幾多錢先會搏？

無單即係無保啦 我寧願貴啲買全新

唔買
唔博
等買新

明明無乜興趣玩動森但動森機個底座真係好得意呀

人哋覺得無所謂㗎柒到咁都仲有幾條友死撐緊
不過佢哋鐘意用打擊炒狗去幫自己美化成件事

冇機既表示已經出左門口去排

YUZU模拟器

上佢個網睇左，好似冇得訂

冇單冇保又唔係平買嚟冇意思，除非個四隻game你極想玩又難買

岩岩拉布個阿姐聽完個電話講左句有但唔知係機定點

有人排

巴打係樂富居民？

如果係ringfit 就🤣🤣

撑你嘴

唔好同我講你都排緊

想去

屯門有無人排？

太古

保安話今日有但未知Ringfit定主機

你去？

邊度有，玩野

新界牛祝各位順利畢業

有冇人排屯門

返工撚如果真係有 有無巴絲可以幫買 車馬費無所謂

如果各位買多左 細佬我想收黎自用
機同rf 都需要

樂富通常幾點會派彩

黃大仙友諗緊出唔出

出啦 搭黨鐵好快到

咁近都唔出？
100個籌排得32人，你出就實排到
但唔知賣機定Ring Fit

而家仲未出黎趕人算唔算證實左

好 就出

幾點開門？

原價+200車馬費

已經派緊？ 可唔可以攞左籌 今晚再返黎買？

現場係咪3x 人到？

有冇手足知可唔可以錄卡?

應該40了

限聚令呢？

有無巴打幫手買機 原價加車馬費200
返工買唔到

有冇得用信用卡???

same

上面有人話可以收卡，唔得嘅話mark低佢D名，之後屌之。

利申：冇試過，唔知sorry

如果唔要 可否幫買

真係辛苦難過搶口罩

點會唔收得呀百貨公司喎 又唔係黃金d水貨店

如果今個月都無正價機, 放走個正價RF好撚過

想問下香港有邊間百貨公司無得碌卡？

好彩無叫老母幫手排實俾人圍屌

有時佢為咗手續快，係有百貨公司齋收現金

今次唔一定收卡，係上面D巴打心多姐

飛緊黨鐵

呀叔好搞笑

唔會以為自己好醒反問啦，你唔反問吓今日點解有藍紅機但冇動森game？仲有問收唔收卡又唔係我，大佬

常識都無仲聲大大
咁你邊度聽到收現金多？

個仔番去加家用啦 個老母俾人屌左咁耐先出黎

屌你老味，咁有點解釋呀？

井底之蛙

買完先嗌交ok?

嗌左交先 唔係驚後面巴絲唔夠貨

嗌咗交先

留返啲俾聽日嘅巴絲啦

幫我一齊用念力屌死D 反問撚啦

番工巴打可以塞錢叫個紙皮阿婆幫手排

禮卷呀柒頭
邊撚到多數收現金呀？
出多d 街啦 現貨有邊d 多數收現金唔收卡？
慢慢google啦 唔阻你啦
鬧下交 希望真係有貨 多d 巴絲買到

有100籌先算啦

晨早流流唔想勞氣 交俾大家

我屌撚死你先呀
禾茅現金系身牙

唔嗌邊有貨

你咪兜囉，搵到個案，你老母又會話都唔係樂富UNY。

根本大把鋪頭可以屎忽痕忽然唔俾用卡。

出多D街啦柒頭

考試+1

sogo 除左禮卷 其他貨又收唔收卡呀？
放流流仲咁大聲講野

百貨公司唔收卡

利申咁岩路過

收唔收，關你撚事咩，你咁緊張把撚呀！

我每日都帶幾皮係身唔用信用卡，告我囉

apita係咪等於uny

收唔收唔關我事架 但你話多數收現金 咪學下野 睇下邊度係多數囉
其實睇唔過眼你條柒頭想水人姐
你咪帶囉 無人阻你 好多大陸佬都鐘意咁 幾皮銀紙好威威喎

Carousell 買左switch下載版既game

上網同人夾plan/game自己小心

條友開始痴線

阿姐急急令 快啲出來派足100籌

多數係你條仆街講，我由頭到尾冇撚講過，上面我打的。文盲唔好上討論區，thanks

Fc ed?

根據有交嗌有貨派原則唔洗FC

你話收現金多 轉左字眼就唔明係一樣意思？
學下用腦啦

有沒巴打知九龍灣aeon有沒機會

訓左無睇 大貨到左未？
大機撚

前一個POST D 人話用現金找數去UNY買機，我冇撚試過，我講多數人提出用現金找數(已經寫明聽人講)咁都叫誤導？咁都叫轉左字眼？

你不如返學校做暑期功課啦，小學雞

暴動

唔知就靜啦 聽人講
等等人信左你去㩒機 之後買唔到就真係多謝你啦

，一陣你又被條小學雞搵你話你誤導別人啦

原來又係個條傻鳩, 唔怪得又見到你地對住空氣嘈交

屯門aeon咩環境？

你自己唔帶夠錢出街買機怪別人好心提提你？你改姓賴啦不如

越講越弱智，怪不得網名咁低B

做暑假作業啦

Block左好撚耐了

冇人出太古？

太古有冇大灰機

130 部 紅藍機+灰機

唔知點解block 我嗰D 一起底乜主題都冇發表過?

咁被你block 咗我，我又有乜損失？

畢業啦😭😭😭

無動森機？

紅藍 or 黑 巴絲留 tg 第一個為準

[member]

又輸左

紅藍

你先 留tg

傻啦130部有100部都係炒狗買咗。正常人邊會日日去排。

太古有無

可唔可以幫

仲有五六十部可以買

留定名

求幫買 放工即刻交收

多D人畢業都好

眼見派到90 ，仲有40部

炒家惡夢

搭單問句, 香港有無amiibo 卡抽?

邊度

想要動森機動森機幾時先大貨

仲有冇人屌琴日叫人作文個巴用心良苦

條隊 90人？

盡量幫呢到既巴絲打們解決需求

搵左你

求幫買

黃大仙過樂富仲有冇機

返工撚認命吧

可否幫買

太人排？

真係得個望字

絲打你想要咩
太古係rf

觀塘想飛過樂富, 但應該太遲

求大機

求RF

樂富派到9x

我

想要

就到樂富
仲有無機會買到

沙田先真, 入去都係四個字, 趕唔趕到.

跪求大機

有

有冇人幫手買大機 咩色都得 收工交收

返工撚好緊張

我可交換

交換ok?

灰

我後面得幾個

有rf可換機

有rf仲有無巴絲想換機

我想要機

想要 邊到交收

請問rf 仲有冇派籌？完咗未？

apita 點上去最快
宜家仲趕唔趕到

呢刻有

加多2300?

我有紅藍 應該會放
但係會加番時間成本

要

太古好慘

俾我諗下 放會搵你
冇contact你就算 認真

咩事

想要大機
有冇巴打可以幫手
依家趕緊過樂富

要番工…

紅藍/灰大機均可，可加車馬費
看看有否實際想要動森機的轉讓
Thanks!

差別待遇

Thanks first

即係點？我其實喺附近，有就9衝嚟買

唔想做炒狗
但係我要既係動森機呀!!!